其實係咪只要自稱本土就老奉要投佢入閘？

見到啲人係咁推個本土素人list就忍唔住講係咪唔洗理佢背景，能力？

例如劉澤鋒，馮達浚，彭卓祺，鄒家成之流，係論壇上面除左屌鳩泛民之外就一啲論述都無，講句野都唔掂

剩係開肢體抗爭既空頭之票，香港人要屌鳩泛民都唔洗靠選你入議會黎屌啦希望大家投票之前諗清楚，唔好見自稱本土就仆埋去投，咁樣只係重滔鄭松泰覆徹，一定要認清邊啲人係有堅定抗爭意志，兼有能力帶領議會戰線同國際戰線，其實投左入去除左要攬炒議會之外，仲要識運用議員身份擴大戰線

入到去咩春都投反對票是但搵個手足都識啦預左比人屈毛

有時唔係自稱「本土」

係兒登仔黃袍加身稱人為「本土」

其實呢, 「本土」議員並唔係兒登仔想像咁多,

好多黃袍加身既「本土」, 其實係100%大中華膠

例如？

我見到既就係一大班素人/新料區議員自稱本土派

而家非泛民/保皇 就等於本土

自己唔睇人哋論述就屌人冇

劉勇威

隱形泛民 -> 兒登仔黃袍加身 -> 本土

不如咁講啦 你地仲以為個議會可以做啲咩？
唔投票我投佢地入去做乜？

彭卓祺 係 Smarties, 好鬼

其實我留意咗好耐
理念重要，有能力同樣重要。有理念冇能力，成事不足敗事有餘。

後生就係本土

俾啲你覺得ok既人名嚟

佢地喺本土意識形態上的確贏左 meanwhile涂狗仲做緊中国人

同感
同埋，唔可以因為一個人把口夠激
就唔考慮對上一年有冇表現有冇付出
否則咁以後香港搞政治使撚做野咩
總之一到選舉鳩叫本土自決獨立就得啦

分化撚，五毛，拉
連登講泛民壞話？想死？連登好多泛民狗嘅信徒

好多人覺得非泛民非建制就本土

梁晃維

好記得初選論壇彭卓祺私怨撚咁咬住泛民 零論述能力

真係本土點會玩初選

認同

大灣區創業

本土， 自決，都是又要你解釋何謂，跟住DQ

同意樓主
唔係本土派就要屎都要投

*重蹈覆轍
thx

你講下邊個有建設性既論述？ 怒屌泛民就唔少啦，不過泛民我都識屌啦，咁既時勢踩住泛民博上位有幾難

原來識投票就夠？唔怪得知阿豬阿狗都打住本土旗號出黎選

最驚啲人聲大大無貨賣

梁晃維，王伯羽

一定唔係鄒家成，彭卓祺囉

我唔係講緊泛民壞話喎泛民壞話就唔洗特登開po講啦下話

係，睇到好尷尬，佢仲以為自己好撚型正義之師咁撚樣

張可森

因為本土派班old seafood 潛哂/唔想搞選舉, 無人出聲
咪比人代言哂

咁講嘅沈旭暉仲誇張啦
年幾前仲擁抱大灣區吹奏新加坡

而家沈旭暉出嚟選？
咁樣比有意思？

鄒家成：搞香港民族嘅國民議會

空口說白話目前情況完全不設實際，依啲就係我所指既聲大大無貨賣

首先我係認同阿豬阿狗都叫本土派
咁我未問你其實而家議會唔做基本野投票
你仲想佢地入起做乜？

搞完一大輪被趕出去
被政府要求收返錢咁？

但最後連票都唔投 我俾10萬你入去做乜？

btw 好多議員到今時今日都仲係缺席率其高票唔投架

你同我講投票人人都識

你可以繼續分化比建制上位

某程度上係，
政治取向大於一切。

我堅信人一藍，腦便殘
藍屍唔可能出現對香港發展有正面影響既候選人
剩係呢點就夠你投藍以外既所有候選人

另外唔係屈毛
你真係2毛，希望你全家長命百歲，百病纏身

d人揀販呢果陣有咁理性就好，對販民就成鳩日含撚投票，對本土就要了解背景

有人話投佢咩

議員身份可以拎黎打國際線亦都可以好容易帶抗爭風向，睇你有無能力

要用泛民黎比較你會唔會覺得有少少侮辱自己

用泛民黎比會唔會有少少侮辱自己

鄒家成好掂喎
做錯咩

見到閣下既智慧我就覺得唔洗人藍先腦殘啦

一開始又話鄒冇論述，剩係識屌鳩泛民，而家有論述又俾你話鳩up。
你覺得邊個有屌泛民得黎又真係有firm嘅論述

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

eg 張可森

本土入到去咩春都投反對
泛民會久唔久投讚成/棄權

我睇唔到唔投本土既理由咼

咁你答到你心目中係想啲議員入去做show多定點究竟？

btw等睇初選後你地都係含淚投泛民
再一次回力標侮辱自己張票

搞香港民族嘅國民議會喎從咩途徑搞？點搞今時今日既局勢成數有幾高

點為之本土？墨落無悔好多非本土都簽左，咁係咪公民黨都可以列入考慮行列？

呢個直頭係大灣區代表

上論壇剩係識一味屌泛民果啲就真係做show啦

忠於自己，尊重初選制度，呼喻身邊朋友參加初選啦

尋日俾街站啲人屌
仲惡撚過何君堯

你上面自己都講本土素人
依家先問點為之本土？

唔好誤會
我覺得你話本土派要提倡宣傳自己既論述好岩
你意思係淨係屌人廢無撚用呀麻

淨係屌人賣港
叫選民唔好投對家要投我
呢啲係泛民咁多年既手段

正正係咁
我地咪更加唔應該投泛民咯？

因為唔投泛民所以要投我咁樣原則上同泛民又有咩分別？我諗要說服人投你首先要證明自己同泛民有分別

呢度係連登

咁你好難要求個個都係梁天琦既

又無要求咁高，只係我覺得本土入面都有好壞之分，唔洗見人自稱本土就仆去投啫不過依到係兒登，少少唔啱聽就比人屈毛

香港人選舉就係睇情趣
叫佢地唔好扮會睇論述先啦

我情願畀新人試下都唔想再見到楊生

入到去咩春都投反對票是但搵個手足都識啦

咁而家咪搵個手足入去囉
定巴打你都有興趣?參選囉

算啦，呢場初選只係俾本土派一圓四年前既夢，證明「本土思潮已經成主流」姐。

要講實際做啲咩，而家既本土派甚至可以話絕大部分香港人都冇能力講到。但選舉論壇真係可以講多啲，要既唔係「香港國民議會」呢啲咁虛既野，而係最基本點生存落去（例如香港人走咗點算，黃色經濟圈點運作落去），或者點樣運用議會資源（唔係請手足做助理咁簡單）。

仲翻泛民舊帳、講法治已死未，老實講你唔無聊我都覺得無聊。

得罪講句 入到去乜春都投反對票我就一定投佢入閘
有睇投票紀錄就知其實真係唔係咁易

你講中晒我想講既野不過你啱，就算初選本土派贏到開巷，最後都唔會入到閘可能就係因為咁所以大部分人都唔志在啲咩實際既政綱

對泛民黎講就唔易

又轉話題
屌
點跟呀巴打
你一見唔對路就轉線